中三出黎手讀書做野 再半工讀大撚哂 好犀利呀！！！

我識得一班LOVE LIVE GP 的人
因為有時講左自己D私人野 說好似20幾歲問父母拎錢 但5知係5係有人眼紅 串我
有個男叫wayne 話自己中三出黎做野就5讀書
話邊出黎做野邊讀書 好似話讀三拿FD到HD都半工讀 佢應該係中層或基層家庭 因為見佢屋企都幾靚 父母都有野做 有個阿婆 因為小學開始父母開始出黎做野 無咩時間同父母相處 講到自己好慘
佢話5想父母咁辛苦 咪半工讀囉 識佢時已經334 就算你基層或CSSA人士都有資助
當你每日食飯40蚊 一個月有30日你返21日＝840蚊或帶飯 車費半價 5知到學校到家遠5遠 當150車費一個月 書簿費每年整頭2500 或學校5會年年換了 可買2手書 校服當你六年買三套 5知E家幾錢都 心想你老母老母都比5起 出黎半工讀
仲有樣好好笑 5知中學有邊間名校 如果知道話就入到 我大佢6－7年都知啦 點會5知呀
佢好大隻同人拗手瓜 同佢拗果個都有好似佢咁大隻 我瘦低 佢話我大過佢都5夠佢拗
又話打交同我打 佢一定WIn diu 你自由博擊都有重量級啦 講野都無腦
個GP得佢中三 出黎做野 有其他人 一個中女現時做野 佢中學話無出黎做野
兩個中三仔 一個間中出黎做一兩日野 第二個 得個老母 又5會好似佢咁5讀出黎做野
中二女生一個 佢買左皮幾日本明星GOODS 一定無做野啦
最後一個濕診怪 讀U二十幾歲有做PT 有問父母拎錢
以上D人全部中三都5會出黎做野 就得一個叫wayne出黎做野 仲有在學時都有問父母拎錢 佢地係咁心態

你啲5多撚到我唔想睇

躝啦

你講乜野 一舊舊

你一定係小學未畢業就出黎做嘢

有咩工適合樓主